唔生仔先改變到香港

大把人因為有仔女負擔
但如果唔生仔
咪多啲資源同自由俾自己想做嘅野

唔生或生十個都可以，而家咁生一兩個係最ON9

唔可以生何一個
你只係害人

生十個又可以？
咬老綜？

生女

有女先算啦

不過就算結到婚，已經唔打算生
好有信心喺香港唔會俾到幸福下一代
唔想將來聽到佢怨我：做咩生我出呢？有冇問過我想唔想出世⋯⋯⋯

成日同老母嗌交就係問佢有冇諗過我想唔想出世

你一係生夠多過蝗
如果唔係你同你下一代都係等食屎

唔生仔最自由

生十個有冇十二人單位公屋

生嚟做咩 點養又唔會生得多 都比唔到幸福佢地

窮人真係唔好生，害人一世

總資產＜兒女可能洗費＝窮人

係
窮人唯一幫到就係唔好生佢地出黎

真係唔好生仔
邊個生仔就係害人

香港淪陷到呢個地步，下一代一出世就要抗爭

不能同意更多

我地要改變咗香港先好生